拍片講改車有冇人睇

主要拍 11代sti
做在外國

有咩好改？

人在外國

響喉撚死全家

Tuning ,改parts 關於車

講廣東話就有人睇

利：香港玩車慘過食屎

有咩咁特別.......改街車就算數啦，響喉真係好撚煩。

我都覺 好彩我就唔係香港 ，其實都係玩自已鐘意既野又冇影響到人 又唔係半夜響人

其他車想睇 sti唔想
因為自己都有部sti唔想聽人評

你邊一代？

睇完起香港改車
拉得

香港玩車慘撚在啲法例

影響人又係第二樣野
改車都唔係淨係指改喉 一架車要改有大把野可以改
而且就算改喉都可以揸得有品
可以熄valve 可以高波低轉 可以揸得斯文

11.5

有 支持

留名睇片

香港冇賽車場焗住街飛

預左俾人屌先
香港咁多車神

留名待j

無女屌焗住強姦人

咁政府可以起又點解唔起？
您講既冇女就去強姦人。
依家叫雞犯法？理據不成立

飛車合法？

就係飛車犯法先要要求賽車場您明唔明？

唔好撞到我你理得你點飛

政府連屋都唔起多幾間
點會起個賽車場

賣塊地比地產佬起樓都有價值過賣塊地比你起賽車場

加上車係香港唔係必須品
新車咁重稅 油又重稅 連車位都唔多個就知佢唔希望咁多私家車係條街街塞住晒

利：我都想香港有賽車場可以玩

11.5 wrx